有黑社會用鐵棍扑人頭,警察唔到現場拾證物

有傷者
有證人
點到黑社會相

CID故意唔收證物放黑社會

拉去10分鐘前睇

出黎呀，自由閪！

不闖入、不塗鴉、不鐳射
如有發現，批淮大家往死裡打

明日之公眾集會(遮打花園)及公眾遊行(前往美領)已獲發不反對通知書。

集會部分
地點：中環遮打花園
時間：13:30 - 18:30
四節主題：時代子民、獄中讚歌、審判將至、天佑美國

※※ 遮打現場將收集香港人權與民主宣言聯署至14:30﹐隨後出發向美領遞交 ※※

遊行部分
集合地點：中環遮打花園金鐘道出口
集合時間：14:30
遊行路線：遮打花園經花園道往下亞厘畢道巴士站公眾活動區，向美國領事館遞交請願信

至各位Mon Post 你班差佬究竟有冇諗過
你地咁樣幫個政權維穩 毒打市民 製造恐懼 將香港社會同中共同化
對你下一代下二代有咩影響?
你確定到你上到岸之餘你下一代都可以上岸? 定係你確定到你既仔女都可以做返警察?
定係你確定你夠錢成家移民?

唔好將香港變大陸